如果籌組臨時立法會, 以下可以係議員人選

2016年有6位立法局議員, 合共獲得 185,727 票, 代表香港島,九龍西,新界東,功能組別當選. 後來佢哋被無理DQ, 但認受性及代表性極高.

只要佢哋同意, 及得到香港抗爭者授權, 擔任臨時立法會議員, 當之無愧.

另外有5位候選人, 於提名階段被DQ, 冇得票證明其認受性, 可作參考.

二零一九年臨時立法會
Provisional Legislative Council 2019

初始議員

羅冠聰 (香港眾志) - 50,818票當選 香港島
梁頌恆 (青年新政) - 37,997票當選 新界東
游蕙禎 (獨立) - 20,643票當選 九龍西
梁國雄 (社會民主連線) - 35,595票當選 新界東
劉小麗 (工黨) - 38,183票當選 九龍西
姚松炎 (專業議政) - 2,491票當選 功能組別

參考
梁天琦 (本土民主前線, 獄中) - 參選人 新界東
陳浩天 (香港民族黨) - 參選人 新界西
鄭錦滿 (熱血公民) - 參選人 香港島
中出羊子 (城邦派) - 參選人 新界西
賴綺雯 (保守黨) - 參選人 香港島

佢哋睬唔睬我哋架

小麗同長毛嘅人，仲要P牌